[事後]821元朗站靜坐抗爭 非正式統計有約8500人

以上為人數分怖

希望無需921再見

推十下

九下

希望無需921再見

八下

七下

六下

五下

橋底同南邊圍

我覺得都有2，3000

四下

三下

兩下

一下

淨係計左站內

[每日一圖] 721無人被檢控